電腦壞左，賜酒

個mon detect張顯示卡
開機個陣冇bibi聲正常開到機
cpu風扇有轉(冇時快時慢)
顯示卡風扇都有轉
試過拎走條ram同顯示卡用內顯
都係開唔到
請問係咩問題？係咪mb壞

乜連登有得賜酒架咩

咩mb

老母板

dllm 型號啊...........

h110m,自膠

cpu power 線 有冇同 顯卡條power 線調轉左

係咪即係個mon無訊號
但電腦正常著到？

冇，早幾日都仲開到，係今日開先咁

yes

入到windows?

我都係咁

我都試過
試下重插display card

試過ram同顯示卡，都係唔得

咁唔要display card用內顯有無野睇？

冇，都係冇訊號，試過用第2條hdmi

肯定mon 同埋條mon線無壞？

個mon顯示冇訊號，用第2條hdmi都係唔得

你有冇插顯示卡嘅8pin或者6pin

試下第個mon?

都係冇信號就試reset cmos 同 bios 有陣時cmos 同 bios 啲parameter 唔夾會卡bios

緊係有

依架係個mon冇野睇，所以入唔bios

我開到機呀，係個mon冇訊號